# Korean translation for my-weather-indicator
# Copyright (c) 2012 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2012
# This file is distributed under the same license as the my-weather-indicator package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: my-weather-indicator 0.9.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: lorenzo.carbonell.cerezo@gmail.com\n"
"POT-Creation-Date: 2017-11-06 18:07+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2014-04-16 07:35+0000\n"
"Last-Translator: Kim Boram <boramism@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Launchpad (build 17082)\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2014-07-01 19:01+0000\n"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/whereami.py:50
msgid "Where Am I"
msgstr "내 위치"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/whereami.py:76
msgid "Search location"
msgstr "위치 검색"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/whereami.py:78
msgid "Clear location"
msgstr "위치 지우기"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/whereami.py:79
msgid "Input the name of your city"
msgstr "사는 도시의 이름을 입력하십시오."

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/whereami.py:84
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/whereami.py:88
msgid "Find me"
msgstr "내 위치 찾기"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/whereami.py:91
#, fuzzy
msgid "Locations found"
msgstr "위치를 찾았습니다."

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/whereami.py:110
msgid "City"
msgstr "시"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/whereami.py:114
msgid "State"
msgstr "주/도"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/whereami.py:118
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:76
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:590
msgid "Preferences"
msgstr "기본 설정"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:93
msgid "Main Location"
msgstr "주 위치"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:94
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:190
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:484
msgid "General options"
msgstr "일반 옵션"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:98
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:194
#, fuzzy
msgid "Show"
msgstr "소나기"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:105
msgid "Auto Location"
msgstr "위치 자동 인식"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:111
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:200
msgid "Locality"
msgstr "소재지"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:123
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:211
msgid "Search Location"
msgstr "위치 검색"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:130
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:218
msgid "Show temperature"
msgstr "기온 보이기"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:136
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:224
msgid "Show notifications"
msgstr "알림 보이기"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:141
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:229
#, fuzzy
msgid "Widget options"
msgstr "위젯을 화면 맨 위로"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:145
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:233
msgid "Show widget"
msgstr "위젯 보이기"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:152
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:240
msgid "Hide indicator when show widget"
msgstr "위젯을 보이도록 했을 때 알리미 숨기기"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:158
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:246
msgid "Widget on top"
msgstr "위젯을 화면 맨 위로"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:164
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:252
msgid "Show in taskbar"
msgstr "작업 표시줄에 보이기"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:170
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:258
msgid "On all desktops"
msgstr ""

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:189
msgid "Second Location"
msgstr "부 위치"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:277
msgid "Weather Services"
msgstr "날씨 서비스"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:306
msgid "Input World Weather Online key"
msgstr "월드 웨더 온라인 키를 입력하십시오."

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:308
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:331
msgid "Activate"
msgstr "활성화"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:310
msgid "Click to activate World Weather Online"
msgstr "웨더 월드 온라인을 활성화하려면 눌러주십시오."

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:329
msgid "Input Weather Underground key"
msgstr "웨더 언드그라운드 키를 입력하십시오."

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:333
msgid "Click to activate Weather Underground"
msgstr "웨더 언드그라운드를 활성화하려면 눌러주십시오."

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:343
msgid "Units"
msgstr "단위"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:346
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:474
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:694
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:798
msgid "Temperature"
msgstr "기온"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:353
msgid "Celsius"
msgstr "섭씨"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:354
msgid "Fahrenheit"
msgstr "화씨"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:355
msgid "Kelvin"
msgstr "켈빈"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:365
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:479
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:756
msgid "Pressure"
msgstr "기압"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:372
msgid "Millibar"
msgstr "밀리바"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:373
msgid "Inches of mercury"
msgstr "인치 수은"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:374
msgid "Millimeters of mercury"
msgstr "밀리미터 수은주"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:384
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:505
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:761
msgid "Visibility"
msgstr "시계"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:391
msgid "mile"
msgstr "마일"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:392
msgid "kilometer"
msgstr "킬로미터"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:402
msgid "Wind velocity"
msgstr "풍속"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:409
msgid "Beaufort"
msgstr "보퍼트"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:410
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:640
msgid "ft/s"
msgstr "피트/초"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:411
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:639
msgid "km/h"
msgstr "킬로미터/초"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:412
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:640
msgid "knots"
msgstr "노트"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:413
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:639
msgid "m/s"
msgstr "m/s"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:414
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:639
msgid "mph"
msgstr "mph"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:424
msgid "Rain Gauge"
msgstr "우량계"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:431
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:450
msgid "Inches"
msgstr "인치"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:432
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:451
msgid "Centimeters"
msgstr "센티미터"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:433
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:452
msgid "Millimeters"
msgstr "밀리미터"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:443
msgid "Snow Gauge"
msgstr "설량계"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:462
msgid "Time Format"
msgstr "시간 형식"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:469
msgid "24 h"
msgstr "24시간"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:470
msgid "AM/PM"
msgstr "오전/오후"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:487
msgid "Autostart"
msgstr "자동 시작"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:492
msgid "Refresh frequency"
msgstr "새로 고침 빈도"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:499
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:500
msgid "minutes"
msgstr "분"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:501
msgid "hour"
msgstr "시"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:502
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:503
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:504
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:505
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:506
msgid "hours"
msgstr "시간"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/preferences.py:516
msgid "Select icon theme"
msgstr "아이콘 테마 선택"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/mooncalendarwindow.py:34
msgid "Monday"
msgstr ""

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/mooncalendarwindow.py:34
msgid "Tuesday"
msgstr ""

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/mooncalendarwindow.py:34
msgid "Wednesday"
msgstr ""

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/mooncalendarwindow.py:34
msgid "Thursday"
msgstr ""

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/mooncalendarwindow.py:35
msgid "Friday"
msgstr ""

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/mooncalendarwindow.py:35
msgid "Saturday"
msgstr ""

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/mooncalendarwindow.py:35
msgid "Sunday"
msgstr ""

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/mooncalendarwindow.py:83
#, fuzzy
msgid "Moon phases"
msgstr "달의 위상"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/mooncalendarwindow.py:111
msgid "One year less"
msgstr ""

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/mooncalendarwindow.py:120
msgid "One month less"
msgstr ""

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/mooncalendarwindow.py:129
msgid "One year more"
msgstr ""

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/mooncalendarwindow.py:138
msgid "One month more"
msgstr ""

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/mooncalendarwindow.py:153
msgid "Today"
msgstr ""

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/mooncalendarwindow.py:167
msgid "Close"
msgstr ""

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/worldweatheronlineapi.py:99
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/worldweatheronlineapi.py:108
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/worldweatheronlineapi.py:117
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:736
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:737
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:738
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:739
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:740
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:743
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:744
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:746
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:748
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:749
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:750
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:751
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:752
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:753
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:840
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:841
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:842
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:844
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:845
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:846
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:847
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:848
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:849
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:850
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:851
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:853
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:854
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:855
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:857
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:858
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/wundergroundapi.py:47
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/wundergroundapi.py:55
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/wundergroundapi.py:66
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:37
msgid "Blowing sand"
msgstr "모래 날림"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:45
msgid "Blizzard"
msgstr "눈보라"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:53
msgid "Blowing snow"
msgstr "눈 날림"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:61
msgid "Blowing widespread dust"
msgstr "짙은 황사"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:66
msgid "Blustery"
msgstr ""

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:71
msgid "Chance of a thunderstorm"
msgstr "뇌우"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:79
msgid "Chance of flurries"
msgstr "돌풍"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:86
msgid "Chance of rain"
msgstr "비"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:94
msgid "Chance of showers"
msgstr "소나기성 눈"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:101
msgid "Chance of snow"
msgstr "눈"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:102
msgid "Chance of storm"
msgstr "폭풍"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:103
msgid "Chance of thunderstorms"
msgstr "뇌우"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:104
msgid "Chance of tstorm"
msgstr "뇌우"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:105
msgid "Clear"
msgstr "쾌청"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:106
msgid "Cloudy"
msgstr "흐림"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:107
msgid "Cold"
msgstr "쌀쌀함"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:108
msgid "Drizzle"
msgstr "이슬비"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:109
msgid "Drizzle rain"
msgstr "이슬비"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:110
msgid "Dust whirls"
msgstr "먼지 회오리"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:111
msgid "Dust"
msgstr "먼지"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:112
msgid "Extreme rain"
msgstr "폭우"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:113
msgid "Fair"
msgstr "맑음"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:114
msgid "Flurries"
msgstr "돌풍"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:115
msgid "Fog patches"
msgstr "군데군데 안개"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:116
msgid "Fog"
msgstr "안개"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:117
msgid "Foggy"
msgstr "안개"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:118
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:119
msgid "Freezing drizzle"
msgstr "얼어붙는 이슬비"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:120
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:121
msgid "Freezing fog"
msgstr "얼어붙는 안개"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:122
msgid "Freezing rain"
msgstr "얼어붙는 비"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:123
msgid "Funnel cloud"
msgstr "깔때기 구름"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:124
msgid "Hail showers"
msgstr "우박 소나기"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:125
msgid "Hail"
msgstr "우박"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:126
msgid "Haze"
msgstr "아지랑이"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:127
msgid "Heavy freezing drizzle"
msgstr "많고 강한 진눈깨비"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:128
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:143
#, fuzzy
msgid "Heavy drizzle"
msgstr "많고 강한 진눈깨비"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:129
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:144
#, fuzzy
msgid "Heavy drizzle rain"
msgstr "많고 강한 이슬비"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:130
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:133
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:145
msgid "Heavy rain"
msgstr "호우"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:131
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:146
#, fuzzy
msgid "Heavy shower rain"
msgstr "많고 강한 소나기"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:132
msgid "Heavy rain at times"
msgstr "때때로 호우"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:134
msgid "Heavy snow"
msgstr "대설"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:135
msgid "Heavy thunderstorm"
msgstr "많은 뇌우"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:136
msgid "Hot"
msgstr "더움"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:137
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:669
msgid "Hurricane"
msgstr "허리케인"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:138
msgid "Ice crystals"
msgstr "눈 결정"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:139
msgid "Ice pellet showers"
msgstr "소나기성 얼음 싸라기"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:140
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:141
msgid "Ice pellets"
msgstr "싸라기 눈"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:142
msgid "Icy"
msgstr "싸늘함"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:147
msgid "Isolated showers"
msgstr "곳에 따라 소나기"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:148
#, fuzzy
msgid "Isolated thundershowers"
msgstr "곳에 따라 뇌우"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:149
msgid "Isolated thunderstorms"
msgstr "곳에 따라 뇌우"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:150
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:152
msgid "Light drizzle"
msgstr "이슬비 조금"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:151
msgid "Light freezing rain"
msgstr "얼어붙는 비 조금"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:153
#, fuzzy
msgid "Light drizzle rain"
msgstr "이슬비 조금"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:154
#, fuzzy
msgid "Light shower rain"
msgstr "강한 소나기 조금"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:155
msgid "Light rain shower"
msgstr "소나기 조금"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:156
msgid "Light rain"
msgstr "비 조금"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:157
msgid "Light showers of ice pellets"
msgstr "소나기성 싸라기 눈 조금"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:158
msgid "Light sleet showers"
msgstr "소나기성 진눈깨비 조금"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:159
msgid "Light sleet"
msgstr "진눈깨비 조금"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:160
msgid "Light snow showers"
msgstr "소낙눈 조금"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:161
msgid "Light snow"
msgstr "눈 조금"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:162
msgid "Light thunderstorm"
msgstr "약한 뇌우"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:163
msgid "Low drifting sand"
msgstr "약한 모래바람"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:164
msgid "Low drifting snow"
msgstr "약한 눈날림"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:165
msgid "Low drifting widespread dust"
msgstr "약한 황사"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:166
msgid "Mist"
msgstr "연무"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:167
msgid "Mixed rain and snow"
msgstr "진눈깨비"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:168
msgid "Mixed rain and sleet"
msgstr "비 섞인 진눈깨비"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:169
msgid "Mixed snow and sleet"
msgstr "눈 섞인 진눈깨비"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:170
msgid "Moderate or heavy freezing rain"
msgstr "보통 또는 많은 얼어붙는 비"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:171
msgid "Moderate or heavy rain in area with thunder"
msgstr "보통 또는 많은 지역적으로 천둥을 동반한 비"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:172
msgid "Moderate or heavy rain shower"
msgstr "보통 또는 많은 소나기"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:173
msgid "Moderate or heavy showers of ice pellets"
msgstr "보통 또는 많은 소나기성 싸라기 눈"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:174
msgid "Moderate or heavy sleet showers"
msgstr "보통 또는 많은 소나기성 진눈깨비"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:175
msgid "Moderate or heavy sleet"
msgstr "보통 또는 많은 진눈깨비"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:176
msgid "Moderate or heavy snow in area with thunder"
msgstr "보통 또는 많은 지역적으로 천둥을 동반한 비"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:177
msgid "Moderate or heavy snow showers"
msgstr "보통 또는 많은 소낙눈"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:178
msgid "Moderate rain at times"
msgstr "때때로 보통 비"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:179
msgid "Moderate rain"
msgstr "보통 비"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:180
msgid "Moderate snow"
msgstr "보통 눈"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:181
msgid "Mostly cloudy"
msgstr "대체로 흐림"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:182
msgid "Mostly sunny"
msgstr "대체로 맑음"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:183
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:732
msgid "Not available"
msgstr "사용할 수 없음"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:184
msgid "Overcast"
msgstr "구름이 뒤덮인 하늘"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:185
msgid "Partial fog"
msgstr "안개 조금"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:186
msgid "Partly cloudy"
msgstr "구름 조금"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:187
msgid "Partly sunny"
msgstr "국지적으로 화창"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:188
msgid "Patches of fog"
msgstr "군데군데 안개"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:189
msgid "Patchy freezing drizzle nearby"
msgstr "군데군데 지나가는 결빙성 진눈깨비"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:190
msgid "Patchy heavy snow"
msgstr "군데군데 폭설"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:191
msgid "Patchy light drizzle"
msgstr "군데군데 이슬비 조금"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:192
msgid "Patchy light rain in area with thunder"
msgstr "군데군에 지역적으로 천둥을 통반한 비 조금"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:193
msgid "Patchy light rain"
msgstr "군데군데 비 조금"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:194
msgid "Patchy light snow in area with thunder"
msgstr "군데군데 지역적으로 천둥을 동반한 눈 조금"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:195
msgid "Patchy light snow"
msgstr "군데군데 눈 조금"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:196
msgid "Patchy moderate snow"
msgstr "군데군데 보통 눈"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:197
msgid "Patchy rain nearby"
msgstr "군데군데 지나가는 비"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:198
msgid "Patchy sleet nearby"
msgstr "군데군데 지나가는 진눈깨비"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:199
msgid "Patchy snow nearby"
msgstr "군데군데 지나가는 눈"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:200
msgid "Ragged thunderstorm"
msgstr "군데군데 뇌우"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:201
msgid "Rain and snow"
msgstr "비와 눈"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:202
msgid "Rain mist"
msgstr "안개와 비"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:203
msgid "Rain showers"
msgstr "소나기"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:204
msgid "Rain"
msgstr "비"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:205
msgid "Sand"
msgstr "모래"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:206
msgid "Sandstorm"
msgstr "모래 폭풍"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:207
msgid "Scattered clouds"
msgstr "개임"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:208
msgid "Scattered showers"
msgstr "산발적인 소나기"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:209
msgid "Scattered thunderstorms"
msgstr "산발적인 뇌우"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:210
msgid "Shallow fog"
msgstr "낮은 안개"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:211
msgid "Showers"
msgstr "소나기"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:212
msgid "Shower drizzle"
msgstr "소나기성 이슬비"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:213
msgid "Shower rain"
msgstr "소나기"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:214
msgid "Shower snow"
msgstr "서낙눈"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:215
msgid "Sleet"
msgstr "진눈깨비"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:216
msgid "Small hail showers"
msgstr "약한 우박소나기"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:217
msgid "Small hail"
msgstr "약한 우박"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:218
msgid "Smoke"
msgstr "연기"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:219
msgid "Snow blowing snow mist"
msgstr "날린 눈과 세빙"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:220
msgid "Snow flurries"
msgstr "소나기눈"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:221
msgid "Snow grains"
msgstr "눈 알갱이"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:222
msgid "Snow showers"
msgstr "소낙눈"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:223
msgid "Snow"
msgstr "눈"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:224
msgid "Spray"
msgstr "흩뿌림"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:225
msgid "Squalls"
msgstr "돌풍"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:226
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:665
msgid "Storm"
msgstr "폭풍"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:227
msgid "Sunny"
msgstr "화창함"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:228
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:229
msgid "Thunderstorm"
msgstr "뇌우"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:230
msgid "Thunderstorms and ice pellets"
msgstr "뇌우와 싸라기눈"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:231
msgid "Thunderstorms and rain"
msgstr "뇌우와 비"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:232
msgid "Thunderstorms and snow"
msgstr "뇌우와 눈"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:233
msgid "Thunderstorms with hail"
msgstr "뇌우와 우박"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:234
msgid "Thunderstorms with small hail"
msgstr "놔우와 약한 우박"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:235
msgid "Thunderstorm with light rain"
msgstr "놔우와 비 조금"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:236
msgid "Thunderstorm with rain"
msgstr "뇌우와 비"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:237
msgid "Thunderstorm with heavy rain"
msgstr "뇌우와 호우"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:238
msgid "Thunderstorm with light drizzle"
msgstr "놔우와 이슬비 조금"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:239
msgid "Thunderstorm with drizzle"
msgstr "놔우와 이슬비"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:240
msgid "Thunderstorm with heavy drizzle"
msgstr "뇌우와 많은 이슬비"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:241
msgid "Thundery outbreaks in nearby"
msgstr "지나가는 천둥 발생"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:242
msgid "Tornado"
msgstr "토네이도"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:243
msgid "Torrential rain shower"
msgstr "호우"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:244
msgid "Tropical storm"
msgstr "열대 폭풍우"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:245
msgid "Unknown precipitation"
msgstr "강수량 알 수 없음"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:246
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:247
msgid "Very heavy rain"
msgstr "매우 많은 비"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:248
msgid "Volcanic ash"
msgstr "화산재"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:249
msgid "Widespread dust"
msgstr "황사"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:250
msgid "Windy"
msgstr "바람"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:255
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:256
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:293
msgid "North"
msgstr "북"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:257
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:294
msgid "North by east"
msgstr "북미동"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:258
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:295
msgid "North-northeast"
msgstr "북북동"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:259
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:296
msgid "Northeast by north"
msgstr "북동미북"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:260
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:297
msgid "Northeast"
msgstr "남동"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:261
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:298
msgid "Northeast by east"
msgstr "북동미동"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:262
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:299
msgid "East-northeast"
msgstr "동북동"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:263
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:300
msgid "East by north"
msgstr "동미북"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:264
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:265
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:301
msgid "East"
msgstr "동"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:266
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:302
msgid "East by south"
msgstr "동미남"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:267
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:303
msgid "East-southeast"
msgstr "동남동"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:268
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:304
msgid "Southeast by east"
msgstr "남동미동"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:269
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:305
msgid "Southeast"
msgstr "남동"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:270
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:306
msgid "Southeast by south"
msgstr "남동미남"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:271
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:307
msgid "South-southeast"
msgstr "남남동"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:272
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:308
msgid "South by east"
msgstr "남미동"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:273
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:274
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:309
msgid "South"
msgstr "남"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:275
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:310
msgid "South by west"
msgstr "남미서"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:276
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:311
msgid "South-southwest"
msgstr "남남서"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:277
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:312
msgid "Southwest by south"
msgstr "남서미남"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:278
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:313
msgid "Southwest"
msgstr "남서"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:279
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:314
msgid "Southwest by west"
msgstr "남서미서"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:280
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:315
msgid "West-southwest"
msgstr "서남서"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:281
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:316
msgid "West by south"
msgstr "서미남"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:282
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:283
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:317
msgid "West"
msgstr "서"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:284
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:318
msgid "West by north"
msgstr "서미북"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:285
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:319
msgid "West-northwest"
msgstr "서북서"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:286
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:320
msgid "Northwest by west"
msgstr "북서미서"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:287
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:321
msgid "Northwest"
msgstr "북서"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:288
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:322
msgid "Northwest by north"
msgstr "북서미북"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:289
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:323
msgid "North-northwest"
msgstr "북북서"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:290
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:324
msgid "North by west"
msgstr "북미서"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:291
msgid "Variable"
msgstr "변동이 심함"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:386
msgid "Heavy"
msgstr "많이"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:389
msgid "Light"
msgstr "조금"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:544
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:546
msgid "from"
msgstr "풍향-"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:546
msgid "at"
msgstr "풍속-"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:547
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:577
msgid "n/a"
msgstr "n/a"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:607
msgid "millibar"
msgstr "밀리바"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:607
msgid "inches of mercury"
msgstr "인치 수은주"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:608
msgid "millimeters of mercury"
msgstr "밀리미터 수은주"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:621
msgid "mi"
msgstr "마일"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:621
msgid "km"
msgstr "킬로미터"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:629
msgid "in"
msgstr "인치"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:629
msgid "cm"
msgstr "센티미터"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:629
msgid "mm"
msgstr "밀리미터"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:645
msgid "Calm"
msgstr "바람이 없음"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:647
msgid "Light air"
msgstr "실바람"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:649
msgid "Light breeze"
msgstr "남실바람"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:651
msgid "Gentle breeze"
msgstr "산들바람"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:653
msgid "Moderate breeze"
msgstr "건들바람"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:655
msgid "Fresh breeze"
msgstr "흔들바람"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:657
msgid "Strong breeze"
msgstr "된바람"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:659
msgid "High wind"
msgstr "세찬 바람"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:661
msgid "Gale"
msgstr "센바람"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:663
msgid "Strong gale"
msgstr "큰센바람"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:667
msgid "Violent storm"
msgstr "심한 폭풍우"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:760
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:761
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:762
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:763
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:791
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:792
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:793
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:794
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:823
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:824
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:830
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:831
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:864
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:865
msgid "Down all day"
msgstr ""

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:766
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:767
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:768
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:769
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:796
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:797
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:798
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:799
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:820
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:821
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:827
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:828
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:867
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/weatherservice.py:868
msgid "Up all day"
msgstr ""

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/moon.py:33
msgid "New Moon"
msgstr "삭월"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/moon.py:34
msgid "Waxing Crescent"
msgstr "초승달"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/moon.py:35
msgid "First Quarter"
msgstr "첫 반달"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/moon.py:36
msgid "Waxing Gibbous"
msgstr "상현달"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/moon.py:37
msgid "Full Moon"
msgstr "보름달"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/moon.py:38
msgid "Waning Gibbous"
msgstr "하현달"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/moon.py:39
msgid "Last Quarter"
msgstr "마지막 반달"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/moon.py:40
msgid "Waning Crescent"
msgstr "그믐달"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/forecastw.py:84
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:437
msgid "Forecast"
msgstr "일기 예보"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/forecastw.py:146
msgid "Day of week"
msgstr "요일"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/forecastw.py:153
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:544
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:724
msgid "Sunrise"
msgstr "해 뜨는 시간"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/forecastw.py:160
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:553
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:727
msgid "Sunset"
msgstr "해 지는 시간"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/forecastw.py:167
msgid "Moon Phase"
msgstr "달의 위상"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/forecastw.py:174
msgid "Condition"
msgstr "기상 상태"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/forecastw.py:181
msgid "High temperature"
msgstr "최고 기온"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/forecastw.py:188
msgid "Low temperature"
msgstr "최저 기온"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/forecastw.py:196
msgid "Maximum wind"
msgstr "최대 풍속"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/forecastw.py:203
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/forecastw.py:239
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/forecastw.py:254
msgid "Average wind"
msgstr "평균 풍속"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/forecastw.py:210
msgid "Maximum humidity"
msgstr "최고 습도"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/forecastw.py:217
msgid "Minumum humidity"
msgstr "최저 습도"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/forecastw.py:224
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/forecastw.py:246
msgid "Rain measurement"
msgstr "강수량"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/forecastw.py:231
msgid "Snow measurement"
msgstr "눈 측정 단위"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/forecastw.py:261
msgid "Average humidity"
msgstr "평균 습도"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/forecastw.py:268
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:510
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:765
msgid "Cloudiness"
msgstr "흐린 정도"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:168
msgid "Homepage"
msgstr "홈 페이지"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:176
msgid "Get help online..."
msgstr "온라인에서 도움 받기..."

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:184
msgid "Translate this application..."
msgstr "이 프로그램 번역하기"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:192
msgid "Report a bug..."
msgstr "버그 보고하기"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:204
#, fuzzy
msgid "Follow me in Twitter"
msgstr "트위터에서 팔로우 하세요"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:212
#, fuzzy
msgid "Follow me in Google+"
msgstr "구글플러스에서 팔로우 하세요"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:221
#, fuzzy
msgid "Follow me in Facebook"
msgstr "페이스북에서 팔로우 하세요"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:228
msgid "About"
msgstr "정보"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:444
msgid "Evolution"
msgstr "진화"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:451
msgid "Forecast Map"
msgstr "일기 예보 지도"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:458
#, fuzzy
msgid "Update weather"
msgstr "지금 업데이트함"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:469
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:693
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:484
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:697
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:800
msgid "Humidity"
msgstr "습도"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:489
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:699
msgid "Feels like"
msgstr "체감 온도"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:494
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:701
msgid "Dew Point"
msgstr "이슬점"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:499
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:704
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:802
msgid "Wind"
msgstr "바람"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:515
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:769
msgid "UV"
msgstr "자외선"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:520
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:773
msgid "Precipitation"
msgstr "강수량"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:535
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:722
msgid "Dawn"
msgstr "동틀 녘"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:562
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:729
msgid "Dusk"
msgstr "해질 녘"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:597
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:603
msgid "Exit"
msgstr "나가기"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:626
msgid "Not Internet connection"
msgstr ""

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:796
msgid "Conditions in"
msgstr "위치:"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:849
msgid "Forecast for next hours"
msgstr "다음 시간별 날씨"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:850
msgid "Weather service"
msgstr "날씨 정보 써비스"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/src/myweatherindicator.py:887
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:92
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:93
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:94
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:95
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:96
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:97
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:98
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:99
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:100
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:101
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:102
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:103
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:104
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:105
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:106
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:107
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:108
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:109
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:110
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:111
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:112
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:113
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:114
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:115
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:116
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:117
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:118
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:119
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:120
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:121
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:122
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:123
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:124
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:125
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:126
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:127
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:128
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:129
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:130
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:131
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:138
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:139
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:140
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:145
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:146
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:153
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:154
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:155
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:158
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:161
msgid "A weather indicator"
msgstr "날씨 알리미"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:12
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:13
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:14
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:15
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:16
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:17
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:18
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:19
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:20
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:21
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:22
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:23
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:24
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:25
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:26
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:27
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:28
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:29
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:30
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:31
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:32
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:33
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:34
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:35
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:36
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:37
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:38
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:39
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:40
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:41
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:42
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:43
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:44
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:45
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:46
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:47
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:48
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:49
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:50
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:51
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:52
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:53
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:54
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:55
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:56
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:57
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:58
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:59
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:60
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:61
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:62
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:63
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:64
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:65
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:66
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:67
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:68
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:69
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:70
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:71
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:72
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:73
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:74
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:75
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:76
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:77
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:78
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:79
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:80
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:81
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:82
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:83
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:84
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:85
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:86
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:87
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:88
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:89
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:90
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:91
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:132
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:133
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:134
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:135
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:136
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:137
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:141
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:142
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:143
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:144
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:147
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:148
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:149
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:150
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:151
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:152
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:156
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:157
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:159
#: /datos/Sync/Programacion/Python/my-weather-indicator/extras-my-weather-indicator.desktop.in:160
msgid "My-Weather-Indicator"
msgstr "내 날씨 알리미"

#~ msgid "Heavy intensity drizzle"
#~ msgstr "많고 강한 진눈깨비"

#~ msgid "Heavy intensity rain"
#~ msgstr "많고 강한 비"

#~ msgid "Intensity drizzle"
#~ msgstr "강한 이슬비"

#~ msgid "Intensity drizzle rain"
#~ msgstr "강렬한 보슬비"

#~ msgid "Intensity rain"
#~ msgstr "강한 비"

#~ msgid "Light intensity drizzle"
#~ msgstr "강한 이슬비 조금"

#~ msgid "Light intensity drizzle rain"
#~ msgstr "강한 이슬비 조금"

#~ msgid "Updated: 1 min ago"
#~ msgstr "업데이트: 1분 전"

#~ msgid "Updated: %s mins ago"
#~ msgstr "업데이트: %s분 전"

#~ msgid "Refresh weather"
#~ msgstr "날씨 새로 고침"

#~ msgid "In Launchpad"
#~ msgstr "런치패드에서"

#~ msgid "Last Update"
#~ msgstr "마지막 업데이트"
